下次再有鬼就真係私了

祝你好運

G持

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌，推下有用post啦仆街

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

鐘蛇啱呀！支持鐘蛇為香港出一分力
另外鐘蛇依家係咪攞正牌唔還錢